政府成功爭取縮埋一舊，並派出市民攻擊市民

共狗係得呢d柒招架姐

佢地一定係用呢招架啦 平靚正 又唔洗上身

五年後又輸啦！一玩左膠野就必輸。